[漁夫帽]香港邊到有圓頂既漁夫帽買?

行左好多到都搵唔到
以前new era好似有,而家又冇左
kangol香港又冇

有冇巴打知邊到有?
類似咁既樣

女人街，深水埗大把

咸濕呀伯好鐘意

唔該你先
經常見係有大把,但就唔係圓頂

之前cpu有賣wo

文化雜貨屋都有d

Kangol真係搵唔到既話 可以上網買 要搵集運

係咪好耐前呀?
因為呢排去左好幾間C.P.U都唔見有

即係唔好?
不過我見好似係女裝漁夫帽多?

因為我都試下好唔好睇先
所以就搵下香港有冇先

尖沙咀有

大約邊到呀?
因為尖沙咀我都行過又搵唔到

係咪k11?

K11 C.P.U ?
我行過冇呀

生cancer戴嗰d

未見過有人帶呢啲好睇

希慎cpu有
黃埔運動家好似有

希慎cpu
唔通我個日眼大睇過龍
唔該你先,搵日我再去睇下

Miniso

樓下個間唔見有